\section{Zusammenfassung}
\label{sec:fazit-zusammenfassung}

Abschließend kann gesagt werden, dass die gegebene Problemstellung und die dafür zur verarbeitenden Daten zwar eine ge

Während der Entwicklung der Algorithmen sowie deren Evaluierung wurde jedoch deutlich, dass

Komplexer wie Gedacht
Viel Grundlagen
Genaue Festlegung des benötigten Ergebnisses (Gitter)
Ergebnisse bereits durch triviale Algorithmen
Zur Perfektionierung können diese iterativ erweitert werden.

Viele Testdaten notwendig für verschiedenste Szenarien